# Szkolenie - Polcode      
## Gulp + Bower + LESS      
## Konrad Bolek

Wszystkie pliki znajdują się w katalogu _data	

> Zainstalować gulp'a

> Przeglądnąć taski gulp'a

> Skompilować body.scss z themem underscore (katalog /underscore/sass/)

> Skompilować jquery.js z themem underscore (katalog /underscore/js/)

> Zmniejsz logo polcode (katalog /underscore/images/)

